[核彈]呢兩粒核彈冇人煲大佢？

連登24

邊條撚屌話連登仔崇日㗎
咁大粒核彈都唔理

當時等中共被消滅左先射就好了

負皮條友係咪當日本手足係condom啊？

光復日本
年號革命

會5會太old school

熙寧之未將改元，近臣撰三名以進，曰「平成」，曰「美成」，曰「豐亨」，神宗曰：「成字負戈，美成者，犬羊負戈。亨字為子不成，不若去亨而加元。」遂為元豐。